唔怪得KFC d雞咁好食，真係講你都唔信！

佢地用心製作 味道自然一流
@鋼Gum

感

鋼gum呢排好唔得閒

屌女？

嗨

炒車啦dllm

每做一件蝕一件

請珍惜良心企業

捐左幾萬蚊比kfc支持

我日日幫襯

講野太直 sor

我唔信！

唔好信！

係，早餐雞扒通粉，午餐鴛鴦扒飯，晚餐桶餐一家大細食

早餐梗係食鬆餅

鬆餅食老麥

食同類？😨

管理家族生意

KFC?

我幫你屌佢老母

手套批發

去屌狗啦

想買對打龍

佢淨賣膠手套

夠做啦 聽講迪基亞咁勁都係因為手套入面再戴多個膠手套 所以無咁易甩手

佢狗

台

啲人做野好鬼慢

因為用心所以慢 慢工先出到細貨

男神幾時同我去睇RV

bts

Gay

炒車啦

厹

hi

25

why 25

去咗omg

系